諗緊落唔落街買m記

我都係 好鬼肚餓

打23382338啦

食咩好

你真係諗住落街買？

福喜雞

飲金寶湯算

屌搞到我好肚餓

買啦食埋我個份

自己煮個麵啦

就r點，要就快

4點

買啦去

買！唔食飽邊有力氣訓覺

點解麥麥送咁唔抵

因為就算貴都有人叫

你再唔落就得番早餐

早餐正

利申 剩係早餐先會食老麥
除非有和風紫菜

鐘意食熱香餅